呢個時勢，各位揸車可唔可以唔好咁進取？

無咗紅隧
隨時封路
平時交通個 pattern 變哂
有啲司機變咗唔係咁熟路
各位可唔可以俾多少少行車距離
安全車速忍讓一下呢？
今晚喺偉業街
直頭見到單危駕
個旅遊巴可能 cut 得衰啲
但砵下佢咪算
點解要左線爬頭兜去人哋前面玩急停呢？
使唔使我 upload 片俾大家分享吓？

片

留意片頭由常悅道轉入嚟然後左邊過我嗰架藍色車

好撚衰格 唔好話呢個時勢 平時都唔會咁

D仆街一坐上司機位就好小氣，尤其係自以為揸住部飛仔車個D

屌我琴日俾架旅遊巴慢速急cut要我大dup

反而有兩單野 一條線轉灣 條友直去 想咋傻仲想打我尖🤣即刻督油衝前
仲有單 小路出大路 我條線轉左 佢轉右
佢行轉右條線轉左再上前封我住,我落窗屌柒佢
先死死氣話比你行囉

咁多位26友幫幫手睇下條片個的士佬有冇危架:

佢同我平排先黎打燈硬CUT,好嬲
係咪可以報得交通?

二碌就唔好keep住係人地盲點位啦。。佢cut過黎你都唔一撚早砵佢仲慢慢等
雖然的士佬一定唔岩架啦頭又唔檸下就cut

好早呠啦，行前又咪有第架的士，你知佢又唔會盲抽？

我反而想講
入隧道嗰陣排拉練左右左右二合一
計拉練就應該係到我架喇
架26就喺我盲點位（當然我有擰頭睇到佢）
26無跡象搶上嚟
我唔答氣就上啦
不過個效果就等同你呢條片咁
好似我夾埋去蝦佢咁
可唔可以唔好咁尷尬
但可以點樣

咁而家邊個係正線邊個切線先，絲打我建議你考返個牌先回

對於你嗰條片
I have no comment.

26係相對弱勢，我意見係即使佢篤你油你都應該比佢
換個情況如果係架泥頭車篤你油你切唔切呢？

如果咁都叫早，咁我只能話你反應唔夠快，好彩的士係慢cut

唔係個個好似你咁有預知能力架

其實我都係睇你果條片囉，唔需要預知
算啦師兄，如果你認為你揸26，認為企人盲點定速咁行無問題，同埋仲覺得自己真係早呠，咁就係早呠啦，希望你買重保險

揸架 M3 好威威 唔可以俾人閘架